【有埋rundown】如果衛蘭搞返個《OMJ冇唱到之演唱會》，質素應該拍得住OMJ

全部都係OMJ冇唱既歌，Rundown都諗埋，盡量跟返OMJ既編排，一樣係33首歌，一樣係五節加encore，每節中間俾蘭姨講下野換下衫

盡量將容易令大家聯想起另一首歌既歌擺埋一齊，開頭係快歌同冧歌，之後中間係最受歡迎既苦情歌，每節都代表住天真小女孩去到真係認識戀愛既成長歷程同自我救贖

最後enocre揀左兩首有氣氛既歌，同兩首蘭姨最鍾意既「Love」主題做結尾，類似OMJ天敵同就算世界無童話咁。排個好setlist原來好難，希望大家不喜勿插

睇rundown之前梗係睇下靚相先啦！

1. 越幫越忙
2. My Cookie Can
3. 我愛呼吸
4. 深愛
5. 我們的故事

6. 2004
7. Pretty
8. 主角愛我
9. 夏日傾情
10. 24 (嘉賓：應昌佑)
11. 童夢 (嘉賓：應昌佑)

12. 退
13. 如水
14. 積雪
15. 溫差
16. 你的女人

17. 雜技
18. 愛你還愛你
19. 拍錯拖
20. 長痛短痛
21. 難為自己
22. 男人信什麼 (嘉賓：JW)
23. 矛盾一生 (嘉賓：JW)

24. 殘酷遊戲
25. 心有不甘
26. 失戀的意義
27. 情人甲 (嘉賓：許志安)
28. 會過去的 (嘉賓：許志安)
29. 只要我們還有心

30. You Go I Go
31. 街燈晚餐
32. 唯愛人間
33. 愛在天地動搖時

FF完畢，多謝陪我癲到尾既你
衛蘭我愛你

冇圖阻住版

1. 越幫越忙
2. My Cookie Can
3. 我愛呼吸
4. 深愛
5. 我們的故事

6. 2004
7. Pretty
8. 主角愛我
9. 夏日傾情
10. 24 (嘉賓：應昌佑)
11. 童夢 (嘉賓：應昌佑)

12. 退
13. 如水
14. 積雪
15. 溫差
16. 你的女人

17. 雜技
18. 愛你還愛你
19. 拍錯拖
20. 長痛短痛
21. 難為自己
22. 男人信什麼 (嘉賓：JW)
23. 矛盾一生 (嘉賓：JW)

24. 殘酷遊戲
25. 心有不甘
26. 失戀的意義
27. 情人甲 (嘉賓：許志安)
28. 會過去的 (嘉賓：許志安)
29. 只要我們還有心

30. You Go I Go
31. 街燈晚餐
32. 唯愛人間
33. 愛在天地動搖時

咁靜既

提一提 童夢係同光良合唱先岩

多謝巴打但唔使提呀 我係特登咁編
你冇乜可能請到光良嫁嘛 所以同charles直落唱兩首

下面會過去的都一樣 衛蘭唱車婉婉個part

光良返左馬拉？定係大陸發展？

仲有一首
心在香港 ft 劉家昌
呢個人人格唔評論
但實力一定有，相信佢睇得起既女歌手亦唔多
蘭蘭係其中一個

My love my fate?

嚇死以為你冇啦啦踩蘭姨人格

始終都叫唱過兩句

呢個真係冇留意

搞個side track演唱會啦

肯開就好弓弓

咁邊首歌係自彈自唱先?

失戀的意義應該好有feel

越幫越忙開場

等開show

應該好正！

個post靜到

可能D 忽然fans 個3日打完卡就唔理我地

嘩我想講 Janice彈結他真係好charm
想睇夏日傾情結他自彈自唱

整多首翻唱英文歌